鐘意左個prof 求意見

如題 唔會再有佢堂 亦都唔同fac 無機會再見到佢 除非我去搵佢
知道其實無乜可能 不過都想問下 可以有咩唔太明顯（其實係怕柒）既藉口 搵佢
補充少少資料：佢係assistant prof 3x歲 （如果我無記錯應該未過35）

除左學術野好難搵藉口喎
你一係揾翻同嗰科有關嘅書根住扮有野睇唔明

放課後

問下書又得
問下行情又得
得閒傾下計

利申：試過同個女prof好friend, 完sem前最後一次搵佢傾計問書 臨走時我問佢：你覺得咩係愛情？

佢點答
硬係覺得啲教授都當學生係妹妹仔 唔會認真 唔知

Ust ?

好柒

真係

我都試過